{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100674",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 센트럴 호텔"
    },
    "text": "長文で作成する場合、ご提供いたします。 当宿は計47室の客室で構成されています。 この宿は4号線仁徳院駅の近くに位置しているので交通がとても便利です。 さらに、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、外国人旅行客にも便利な宿泊環境を提供しています。 その他にも当宿は駐車スペースが豊富で、30台の車を駐車することができます。 客室内では禁煙が原則で、利便性のためテレビとパソコンを連動させて使用することができます。 手荷物預かり施設も提供していますし、貴重品があれば安全に保管できます。 また、充電器レンタルサービスや220V変換アダプタレンタルサービスも提供しています。 最高級アメニティを提供し、快適でラグジュアリーな宿泊経験を提供したいと考えています。 当宿には様々な施設やサービスが用意されていますので、多くの方々がお越しください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "当宿は4号線仁徳院駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "外国人旅行客に対して、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、外国人旅行客にも便利な宿泊環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、当宿は駐車スペースが豊富で、30台の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではテレビとパソコンを連動させて使用することができます。"
        },
        {
            "question": "貴重品を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、手荷物預かり施設を提供しており、貴重品を安全に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "充電器やアダプタはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、充電器レンタルサービスや220V変換アダプタレンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "最高級アメニティはありますか？",
            "answer": "はい、当宿は最高級のアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "他にどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "当宿には様々な施設やサービスが用意されています。"
        },
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "当宿は計47室の客室で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 350
    }
}